cctvb採訪陳彥霖媽媽個個叫黃淑明

係行家都知道條友藍到仆街
同埋佢係cctvb 做既職位
唔係記者
係副總監
係冇乜可能係佢去採訪
但唔知點解呢件事 派左佢去採訪

佢地而加連自己記者都信唔過？
要派大粒野親自去採訪？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

不可吿人嘅秘密

答嘅嘢都係稿啦
十足十中國做法
真係當香港人弱智

之前777專訪係陳玉儀同龍惠榆（訪問播出冇幾耐已經離職）。

可能係老母殺都唔出奇

cctvb獨家影到示威者擲爛黨鐵、獨家訪問打左格既陳彥霖老母 = 大家都明晒！

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

唔會理呢d做假訪問啦

樓主勁

樓主所言甚是，堅好可疑

利申：前行家

點解會無人推

對眼係咁眨

仲要戴左口罩
Blur 埋隻眼

出世紙又點
黑警連被捕者手機都可以攞黎玩

班張出世紙有幾奇

總之佢愈咁做
就愈可疑

全裸自殺一定有可疑

要推

push

其實老老實實, 唔理關唔關示威事
一個游泳健將無啦啦除哂衫褲跳海自殺
點睇都唔會冇可疑啦

Up

咁pui/po yee ho 係邊個呀?

F

Pushhhhh

黃淑明係採訪者個名

原來係咁

自膠

即係個日唔係佢老母？

共諜

Cctvb啲記者近來忍唔住逐個辭職，驚遲啲會爆大鑊，所以搵個大粒野親自上去。

當年同袁志件偷X果個

唉，藍到發黑

另外就係有冇女死者嘅朋友知道女死者生前係咪好鍾意hello kitty, 見到成屋都係

佢同袁花身份背景都好撚神秘 好似地下黨員

咁不如叫蘋果又去訪問下佢

推呀！！！！！！

Tui

佢仲係新聞部掌實權的人！

lm

新聞部 袁花之下佢最大

因為根本個女人唔係彥霖老母

文宣組做野，將呢兩單專訪串聯埋一齊

Tvb 得劇組
全屬虛構

有料爆？

成個訪問擺位語氣剪接都好撚似 cctv

媽媽跟稿讀

話個女反叛,但又會同老母講派文宣唔想再去
識講派文宣,但講其他野成個土佬咁
你覺得係唔係稿?

好多港豬會信

.

呢件好大粒
連方東昇呢d都唔出場，係未隱藏到成個新聞部都唔知先要出地下黨員

其實最大個問題係
自唔自殺係屋企人講左算架咩？
唔係由透明+專業既investigation
抽絲剝繭查架咩？？？？？？？

擺佢入制裁名單,
CCTVB全部高層都要

的確好奇怪,正常都唔會係大粒野去問

唔係呀嘛？ming姐咁大粒花要出去做呢d訪問？

推 樓主勁

呢鋪明係終極維穩啦

講左佢呀媽深藍 可以隨時配合警察做任何行動

目的就係想你地炒好多次車

到時再話你地抹黑警察

其實唔洗讀稿架，如果個媽媽立場本身唔係中立，訪問個個只要選問某d偏向問題，就可以得到指定答案啦

好明顯係show黎

報導嘅人係黃淑明
佢應該係tvb新聞部高層
樓主覺得冇可能派個高層做訪問

首先，佢地安排大量人士上連登帶風向，不停講cctv唔係同一人，不停講反話

然後去訪問陳既媽媽

最後再支牙膏，公開有力証據

令連登仔炒車，一野打沉晒所有連登仔

然後瓦解連登仔既信心+誠信

跟住大造文章，話連登仔煽動，作野，講大話

最後連831謊言都不攻自破

一大班連登仔仲on99做神探

中晒敵人陷阱都唔知

陰毛撚，醒下啦，dllm

黃淑明藍撚到仆街

Push

吹大D啦，邊個傻鳩會凌晨打俾你呀

唔洗應該，直頭係

早排睇蘋果話TVB已經出現逃亡潮，人手唔算係好充裕
而家晚間新聞，連啱啱請返嚟、妝都未識化嘅記者，都要負責施政報告前瞻

所以重點需要洗白／澄清嘅採訪，由大粒嘢親自操刀唔算好出奇有經驗嘅採主就個個有立場，新嘅新晉記者就未夠班

有冇立場記者講幾句？

我都係諗起佢

想問霖霖爸爸在哪
為什麼只會搵媽媽拍？

當年袁訪問李鵬就知咩事啦

今個月再有幾個會走
佢前排請左兩個記者
一個大公 一個東方
大公係 之前popo拉左再放返個個

這個東西根本不配做一個母道！
寧願支持中共、港共這惡魔政權，
對於親生女兒死了也置之不理！

晒氣啦，擺明佢就有晒指定答案想個受訪者講
佢親自去問，就保證所有point 都拎得齊拎得正

你唔發覺個訪問無乜多餘句子架咩

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

這隻人畜班中共掩蓋真相，陳妹妹陰魂不散，一定要纏繞佢下半世！

CCTVB

81晚間新聞係陳膠欣做喎，佢由2011年入職，定係你講83?
柒婆專訪搵陳玉儀同龍惠榆（已離職）做。

成個採訪個feel好此地無銀

新聞部總監黃淑明

好似好大粒咁wo

TVB唔少做過東方、星島、大公文匯。
張家灝、劉俊鈺、陳紹恆、陳嘉欣做過東方
蘆儀做過大公。
曾善璘做過星島，

仲有不妨留意，雖然無意歧視恒大、珠海同樹仁，但有冇留意無綫相比now同有線多好多呢三間學校畢業嘅學生？now有線起碼過半（有可能過75%）係中大浸大畢業

真係勁中國feel

人地暴大浸大畢業都揀左有線同now 黎in先啦係未呀

cvvhjgghk

又有官方認證要我地繼續查
本身話會驚炒車
依家連登仔可以全力去查

好簡單 佢媽話睇過醫生 有記錄

唔想五區快閃柒就幫手推喇

P

I seeeee

即係高層採訪好奇怪？

利申：唔識新聞行業運作

民陣晚上在fb上載聲明，稱今午收到九龍清真寺首席教長及香港回教信託基金總會慰問岑子杰之電郵，對此感謝各界關心，呼籲市民未來不要針對種族或宗教作出任何破壞少數族裔聚居的地方，甚或作出「鶳」（私了）行為，「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱」。

民陣指：星期六日可能有大批暴警或公安假扮手足火燒清真寺，更可能著上黑衫打劫，強姦，殺人，呼籲各路人仕分辯邪魔，勿中陷阱。
亦有人密函美國將事件備份。

係

採訪 一向都係記者做既事

好撚可疑啊屌

點解咁多人覺得佢老母係被逼講嘢
我反而覺得佢老母似藍絲真心夾埋tvb喎
上邊仲有人話似桂民海嗰單。。。
邊忽似呀

幫你推，要推有用野!

嗨阿sir

叻

好困擾 ...
應該係同路人

你身份係老母 唔係藍絲
成個報導都抹黑個女， 保護自己

真係愈搞得多野就愈可疑

有少數例外嘅 03年黃應士試過御駕出征科威特
但6.12都係派個採主+明珠台主播入去禮賓府
點可能一個肥師奶會由新聞部第二把交椅訪問？

明明唔覺得有古怪，依家有無線電視證明件事真係有古怪

仲要點解由謀殺案改做屍體發現案？？

一定唔會咁簡單

作故仔會有好多破綻
所以話唔好講大話囉
係上面望到架

佔中後cctvb唔肯請中大浸大fresh grad
覺得佢地搞事喎

李波：我好安全

真係好中共呀

我屋企人信左
無眼睇

識人喺入面做，cctvb 報導深水埗的士「上了行人路」，同埋太子站831改字眼都同佢有關

岩ah
其實係個丫媽跟本冇得揀
佢只可以講安排好既野

講清講楚訪問過689 777，最高級都係副採主(例如陳嘉欣)做，副採主唔使跑街，未見過袁志偉同黃淑明同高層做呢個節目。

佢比袁志偉仆街好多倍，佢嘅報道要做到滴水不漏。

tvb受眾最廣

可能睇完cctv先發現自己友做

央視式訪問

蘋果舊聞，講緊暗角柒警

2014年10月17日
【疑似袁志偉聲帶流出】黃淑明撐花哥：影像上揼咗兩嘢同踢，但係咪真係踢中咗呢？

有D咁既老母真係

又唔知收左幾多錢

你公司膠層都唔會親自落手sale嘢搬嘢啦係咪？

定係中大浸大人恥與為伍咋？

好問題

黃應士出征科威特真係經典

呢個係重點
明明全裸浮屍咁有可疑，列謀殺案處理係正常做法
跟住幾日後改左做屍體發現案
個ground就肯定係佢哋睇完cctv嚟
但佢哋究竟睇左啲咩同埋根據啲咩資料得出死者係自殺而非他殺就好大疑問了
依家已經係有民間查案咁款，咁大個公眾利益及公眾疑問班警察竟然唔係自己主動去調查，講真廢撚左警隊佢啦

老母睇完cctv真心覺得係自殺未必假
但個答法真係太tvb劇集，個個位都要解釋/補完返
啲答法點睇都係事先夾好稿點答先係最合適/可以平息件事，多於第一身真實反應

好似咩幻聽、思覺失調導致自殺
7月後活動變質，個女已經唔支持(「變質」係藍屍最鍾意嘅講法)
呢啲位都有啲over，太自己加鹽加醋feel

C

點肯定係真老母黎？

大膽推測，軍政府唔想俾人煲大件事，就叫cctvb搵個老母，排據本，話哂軍政府落命令梗係最高級出動啦，親自指導佢採排完再出街，據本就一定隱藏哂所有可疑細節

竟然黃淑明出黎採訪
擺明係有野

CCTVB新聞真正幕後黑手，總監「黃淑明」

有人po過佢電話出黎

cctvb新聞都可以掉轉黎講，訪問又算咩，文明社會係信証據，唔係有權力，有地位，有身份講就係，而且訪問裡面根本冇出過咩証據自殺，口講無憑同認罪片有咩分別
不過除左幫霖霖尋回公道，別忘要對準呢個邪惡政權

搵東張西望去採訪陳媽媽水準應該高好多

最心寒係 將大陸做法真搬咗嚟香港
仲要做得咁明目張膽

好似 CCTV o係鏡頭前認罪

因為根本成個出左街嘅片就係一場show，開機前都唔知對左幾多次稿，所以要高層出動，保證拍攝過程保密。

所以佢老母咪spin去思覺失調度
仲大把連登仔信到十足…
唔係話個老母一定係假/講大話
但冇必要信到咁足囉

831

呢排啲上鏡啲記者好生面口，
同埋啲男記者個樣勁7...睇樣都似藍嗰啲...

之前走勁多，要請番d。
有巴打話請咗兩個，一個來自東方，一個大公文匯。

當年藍可兒全祼爬上天台水缸自殺
個個都話他殺
結果查黎查去都任何可疑人物 証據指向他殺
佢d cctv片一樣見佢 上身咁

新聞部第二把交椅
立場仲藍過袁花
所有報道出街前都畀佢filter過

你問佢亞媽，只係情感上表達。

唔通死因庭法官，會聽佢老母話係自殺就係自殺咩，香港有法治，要講証據，有疑點就要查！

咁撚多tvb獨家
假新聞已經連兜都唔撚兜

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

黨控制住既媒體有咩甘出奇

唔係藍就黃
咁搵邊個去先公道

黃淑明係癲過袁志偉 袁狗都係過濾下愛國新聞 黃更加係會做假新聞果類人

俾班記者向蘋果報料咪死

推上熱門

連登開始有廢post

呢條友出哂名袁花隻狗黎

因為cctvb已經炒曬所有新聞部嘅同事

唔知啲tvb記者 有無嘢講

之前有d新聞部職員接受支那01同林日a訪問幫手洗白。今次如果講同TVB相反嘅話，預咗俾人炒或者遲d炒老闆。TVB新聞部已經好多人走，比暗角七犬仲多。

聽講陳彥霖媽媽仲有一個女? 有冇手足8到?

因為呢件任務係極上層壓落黎

打過工都知道

學邦哥仔咪幾好

雖然條友本身都串柒柒 但欣賞佢工作表現

推
打爆佢個電話

有良知走左仲衰
之後請班深藍盡情做假

統計一下近期

1. 金盈（呢個有冇良知要保留，IG同過人就假新聞鬧交）
2. 張家灝（雖然直播有扮示威者嘅狗，但609話過示威者掉鐵枝同10米高鐵馬，鬧過毛孟靜拍枱）
3. 梁凱寧
4. 張文采（最近一兩日離職）
5. 陳逸思
6. 簡惠宜 (仲係唔係度？）
立場話起碼走8個記者，仲有邊幾個？

究竟係因為有良心走、被同事走、搵到好路數（例如政府工、釣金龜）定係怕被人打而走，呢樣有待商榷。

警方於9月在油塘對出海面發現15歲少女陳彥霖全祼浮屍，經調查後指死因沒可疑，懷疑是自殺，但外界猜測不斷，對其造成二次傷害。死者母親首度現身傳媒，接受無綫新聞訪問時表表示：「我女兒自殺，並非他殺。」她哭求公眾放過一家人，死了女兒已很傷心，但自己仍遭「起底」及滋擾，希望儘快平息事件，女兒安息。據了解，陳彥霖生前曾跟家人透露聽見有男人聲，而自殺前已有怪異行為，如把家中衣櫃內的衫全拿出來後，又塞回入去，又曾試過上課期大字形躺地，由此可推測她輕生的一天被拍到赤腳在校園行走，或受病情影響。

本報早於10月11日已披露陳彥霖疑跳海自殺屍浮將軍澳，當天未有報道其全名，僅以姓氏取代。然而，其死因在網絡及個別諸多猜測，導致其母親承受傷痛再接受傳媒訪問。

#生前怪行 把衣櫃衫拿出來又塞回去
陳彥霖的母親昨天首度現身接受無綫新聞訪問時，向記者展示女兒的出世紙，以證明自己陳彥霖母親的身份。她說：「我女兒自殺，並非他殺。」

陳太表示，自己全程有跟警方跟進，所有閉路電視我都有睇過，當時閉路電視也看到女兒有異樣。她透露，自8月起，女兒至少兩次說有一把聲音經常在耳邊出現，懷疑女兒思覺失調，她引述女兒說：「有把男人聲音在她耳邊不停說，那一把男人聲令我睡不着覺，我覺得很辛苦，不想再回到女童院，真的很恐怖。」

據了解，陳彥霖生前已有不少怪異行為，例如她在自殺前一天，把家中衣櫃全拿出來又塞回入去，又曾試過上課期大字形躺地。陳太曾帶女兒求醫，但當時曾向醫生反映情況，但醫生指只是女兒反叛，不是情緒有問題。

#母頻接騷擾電話 哭求放過一家人
被問及陳彥霖入女童院的原因？陳太說，因為女兒8月到塘福懲教所探望男朋友後情緒失控，之後拒絕付的士車資，並腳踢到場處理的女警。據了解，案件原定排期在9月底審訊，但相信陳彥霖於9月19日已輕生。

外界質疑其女兒的死與反修例有關，陳太表示不認同，女兒在6月有份派文宣，但7月份已經不想再去。陳太說，外傳她在8月被催淚彈所傷，其實女兒是到尖沙嘴買蛋糕，然後到元朗與同事見面，並非因走上前綫而中催淚彈。說，女兒失蹤前的中秋節，全家人還一起燒烤。

陳太坦言，自己曾經質疑過女兒的死因，她因而明白網上有人關心女兒的死，但自己卻受到困擾，甚至連自己的工作地點都被公開，三更半夜也接到騷擾電話，平常也不敢上街。她強調只想事件儘快平息，「不需要你們沉冤得雪，我們一家人已經夠可憐，我想女兒安息。」

你地有冇諗過20-25歲條全裸屍根本唔係彥霖？？